慈母好似係尖沙咀往旺角方向出動水炮車

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

仆街捉完人仲要出黎試車
有無良心架

好似？ 圖呢 source呢

走喇！留力星期一！